有個傻西比左成千usd牛牛洗！

果個就係我

10k usd本，上年9月頭到依家trade左極多次，原來profit一半手續費比左支牛

冇你冇$100 USD股價

我轉緊firstrade了

手足唔緊要

7

成本姐嫌手續費貴可以考慮吓長線揸

你出入幾多次 可以trade到咁多

晚晚trade咁多。。傷身又傢傷心

最高峰我月平均交易費用3，4千
持續左年幾，一年3，4萬

個總數有冇計埋佣金？

牛牛係算貴 但交易所果筆你係咪都要比
相差唔遠
根本係你trade 得on9
玩港股你死鳩左

知你on9仔啦

唔講都唔發現自己trade 左咁多次
比左二千幾usd 差唔多自己嘅3-4%利潤
大家有冇其他免佣平台推介

SH啦

都好平啦，用緊致富10蚊美金

轉IB啦

IB咁好用係要用支牛
當你本炒田一個月80 蚊 trade幾次都cover左
Commission 呢個牛市直頭negligible

本錢少*

仆街牛牛冇得直接睇總手續費幾多 要自己計

孖展斬倉計法

我有睇開呢個YOUTUBER, 都OK清楚。有無其他師兄睇過?

9月到依家先得10%
sh又贏

同一隻股出出入入做乜鳩
真係以為自己食到每個浪咩

其實本來唔係好貴
因為一單單手

但真正貴嘅你買500股
佢100+100+100+50+50+100
好就收5次買入費用

cls

想請問點樣搵比咗幾多牛牛架

仲要免佣

我記得佢有無密密trade plan?

我都係係commission嚇親今年轉咗ib。

牛牛pk死全家，你地嘅commission養到牛牛班pk肚滿腸肥股價新高

死ser 個陣仲嚇死你

巴打好波
支牛撚又輸

傻鳩
長揸已經多profit過你…

ETF都係咁出入做乜鳩

我覺得係樓主d trade法既問題
profit咁少但又trade咁多次
係咪執幾格就走?

Ib la

用垃圾sofi 仲要係8月尾高位入的voo都賺得多過樓豬

唔明點解咁多人送錢比支牛 估你真係股神咩

買美股有交易所收費

樓主係咪成日po IG堆股神

on9 9月頭trade到咁賺得個一千,sh 啦, 真係on99

對唔住我錯左 未用過免手續費

人哋美金 你港元 想唔出聲都唔得

買咩賺咁多? 期權?

前年轉走晒支牛啲錢去IB 唔明點解連登仔咁中意送錢畀支牛

柒撚咗tim 收皮先

抵呀

咁有錢，用ib啦，反正牛牛都係用IB

41支股票 買arkk算啦 晒錢晒時間

半年就比左10皮牛牛

求有咩好用 唔用支牛

大戶, 你交易金實成億啦！我交易筆數少你好多都咁

炒咁密就轉高頻交易PLAN啦

有冇發現呢個post 全部連登仔都話自己贏錢
咁即係邊個輸錢

20$鎂出入都接受到 請受小弟一拜

美股分單計手續費…

點解唔用sofi免手續費

10k就唔好炒股啦一係就all in一隻

你點cap 的

on9仔 仲好意思放上黎

我舊年IB玩咗7個幾月6XX都覺得貴 今年要慳啲

唔係想笑鳩你，亦唔覺自己買股票叻，我用牛牛開始左玩美股3個月，交易費係你既1/3(USD320), 本金多你一倍 (20k), 賺既係你既3倍，有冇諗過trade既次數少啲？啲時間用黎訓教好過啦。

on9仔amd進出70幾次都係得果兩萬幾蚊流量

扑野定炒股啊, 係咁出出入入

Charles Schwab
開戶流程：
開始居住地揀台灣 之後入到國際版申請頁面後
其餘資料填香港 香港護照搞掂

成班港股正皮師

單買一注富途贏多幾多
多謝樓主

玩咗半年
美金交易金額有70萬USD
5萬蚊本

Pushhh

請問對比IB或者支牛有咩優勝呀？

靜啦咪提班傻鳩啦

Firstrade 要多個$25,000美金本
先可以無限day trade
你自己研究下先好用

9月到而家先得2000 你做咗啲咩

無月費

我好似見香港都有開?

完全離岸
公司市值最大
有外國地址可整debit card 全球免費任㩒
完全零佣
可以香港轉帳

香港非完全離岸

牛牛唔係2usd 一次交易費咩
港股 15蚊一次

有錯請指點

點睇用咗幾多錢？

即係用sofi 買美股會蝕匯率？

舊客無平台費，果班真係初創會然

用緊

出面一堆牛牛post
手joke

我就自己mark嘅，但IB有report可以睇

岩岩我睇番自己ac
發覺港股成廿幾三十蚊一次 唔知佢點計

密密trade plan $3.8 usd咋喎
不過有次開唔切個AC又急住買
硬食左10USD

原來CS可以咁開
早知唔搞FT開CS啦

CS出卡要求係咪同FT一樣？

其實最主要問題係你trade like shit轉broker你會少咗交易費但係改變唔到你鳩trade啲loss

轉Plan啦
轉完平好多
唔得就直接去隔離致富PO
致富雖然唔夠平 但真係好服務

出debitcard 冇特別要求
不過依家唔出比香港地址

無埋免佣掛，不過美股買d股價貴既真係好平trade fee

用住ibhk同FT算
咁應該Mailbox都用唔到啦

少年股神

樓主唔係話乜
牛市仲搵得1000幾美
仲要晚晚trade

仲要專登出post以為自己巧威威

富途仲有個平台貴 每次出入要收，孖展息又貴，加加埋埋比唔少錢佢。有錢就轉ib好過

我發現我同樓主差唔多情況（好似計埋啲手續費仲多） 睇黎要檢討下自己啲trade既次數

TSM推唔郁 明明台股升到飛
同759一齊和你坐算啦

個總收益計埋手續費架喇喎....

所以咪賺少成倍

下面兩幅圖係牛牛app邊到睇到

賭場股 option 嘔返出去
長期半倉
幾隻股手氣差摸頂

一千幾百有乜好威1兩部ps5都冇左少本試玩

105買完插落88嬲豬

有一堆股高追 但插落去比返佢，果d扣4usd之後冇賺冇蝕
同埋dt t低成本，坐得安樂d

美股交易所費用好平 幾乎可以ignore
牛牛除左平台費、佣金，仲比其他免佣既券商多左一個交收費（0.003*成交股數），所以計落係貴到仆街

唔係一世免佣咩
唔怪得futu係咁升

first trade

你真係唔識個喎，牛牛經ib做trade㗎，ib死牛牛一樣死

牛到咁都比咁重成本,如果唔牛你咪死得

好難睇
完全無剪片咁

而家146
sh已經有40%回報
仲可以慳返手續費

cost 129

有CS INT免手續費唔用
比錢幫中国回血？

樓主轉炒法啦
出入咁多次但係賺咁少，證明你大多數嘅決定都係錯

支牛手續費陰啲陰啲咁收條數好L勁

佢個虧損 有冇計埋 交易費用架?
原來我都俾左成萬蚊

晨早轉左會去FT
咁樣陰D陰D比佢食法蝕埋賺返果D

點解對牛牛咁有愛嘅？
冇用過成日都收到入一萬送乜送乜

申請容易掛

td cs撚路過真係笑而不語

樓主弱智仲周街同人講

正股炒格好心用ft sofi

其實ibhk同Firsttrade都唔難
今日申請兩日內搞掂

我地中國人當然支持返中國牛牛

如果股票蝕錢戶口跌到唔夠25000 係咪都無得?

一個月都無比左二十萬佣 IB

用牛牛正on9